陳雲：誰建議召開調查委員會，誰參加大台，那人就是賣港賊。

陳雲：今日警察又亂開槍，射擊與他們罵戰的街坊。誰建議召開調查委員會，誰參加大台，那人就是賣港賊。香港目前政府領導警察、公共交通公司、黑幫一齊壓迫人民，警察無故向市民施暴及中共向香港企業政治迫害，已經達到戰爭罪行的狀態，那是對話大台或調查委員會無法有權威和能力解決的。香港必須等到普選修憲之後，便有權審判犯法的警察、官員，並驅逐不受歡迎的公共組織總裁。一旦香港被逼採用革命方式建國的話，以人民法庭或軍事法庭的方式，權宜行事。
這是顯而易見的簡單道理，如果有人詐作不知，仍建議組織大台來對話，那人就是賣港賊。

和理同行

godfather

政治問題 普選解決

推

賣國賊名單
另加90%嗰200萬出嚟遊行既人

‧大律師公會

政府應立刻成立獨立調查委員會作出全面調查，特別是檢討警方在過去數星期的管理，並提出建議措施避免同類事情再次發生。

另外，一批法律界人士發聲明，促請特首根據《調查委員會條例》（香港法例第86章）成立調查委員會。

‧香港總商會

促請立刻成立獨立調查委員會，審視連串事件。

‧職工盟公務員工會

要求政府成立獨立調查委員會，調查近兩個月一連串的衝突。

‧香港電影製作行政人員協會

成立獨立調查委員會，調查真相。

‧政務主任（AO）

呼籲警務人員支持成立獨立調查委員會，以重建警民互信。

‧前高官議員

成立獨立調查委員會，職權包括修例引起社會廣泛反對的成因和情況。

‧基本法委員會委員陳弘毅

陳弘毅認為，政府應研究是否要擴展監警會專責小組的調查範圍，並考慮尋求其他渠道，調查6月中以來連串衝突事件，包括成立獨立調查委員會。

‧天主教香港教區宗座署理湯漢樞機、香港基督教協進會主席蘇成溢牧師

盡速成立獨立調查委員會，持平地查找真相。

‧立法會議員鍾國斌

鍾國斌認為，市民希望社會能回復正常，他相信成立獨立調查委員會是社會的共識。

‧立法會議員陳凱欣

陳凱欣說，若獨立調查委員會是作全面調查，而非針對某個部門，值得考慮。

‧社聯行政總裁蔡海偉

設立獨立調查委員會，還原事件真相，又呼籲社會各界「齊上齊落、相扶同行」。

‧環保界人士

成立獨立調查委員會，以釐清近月種種暴力事件的緣由。

相關報道：

逾百AO發聲明 促特首用心聆聽 設獨立調查委員會 (2019年7月26日)

導演編劇兩會促「撤回」修例 「成立獨立調查委員會刻不容緩」(2019年7月25日)

石永泰：獨立調查委員會具獨特性 (2019年7月24日)

陳弘毅促政府考慮設獨立調查委員會 (2019年7月24日)

34前高官議員再發聯署信 強烈要求成立獨立調查委員會 (2019年7月23日)

促獨立調查 點名李國能參與 梁家傑：具公信力 (2019年7月22日)

高永文憂獨立調查令警不敢執法 (2019年7月21日)

35前官員及社會人士聯署 籲各方放下敵意 促成立獨立調查委員會 (2019年7月19日)

社聯總裁倡設獨立調查委員會 (2019年7月13日)

李國能倡撤回修例獨立調查 (2019年7月9日)

謝偉俊同意成立獨立調查委員會 (2019年7月5日)

李明逵：可設獨立調查委員會全面查衝突 不應只針對警察 (2019年6月29日)

張炳良倡成立獨立調查委員會查衝突事件 (2019年6月17日)

更多報道：【逃犯條例】有議員團體反對成立獨立調查委員會 憂針對警方（列表不斷更新）

每當大家想接受政府引誘
諗返犧牲左嘅同伴啦

駁唔到

陳帆呼籲市民：寧願參加其他活動都好過堵塞機場

我無野講

認同

仲委咩員會丫，成個政府問題，幾獨立嘅委員會都唔會告個政府嫁啦

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

agger

[借位]
因為824觀塘現場都幾亂，忙亂中我個fd 係偉業街唔見左電話，幾時唔見已經無法確定，但肯定係觀塘偉業街果邊唔見。入面仲有身份證同八達通。
如果有巴打執到，麻煩call 一call 92451725，感謝！
麻煩當日在場既義士幫幫手傳一傳開去，因為比POPO執到都幾大獲，唔該各位！！！！

條七婆起個離地大台出黎咪就係想整個真相調查委員會 唔係個監警會主席點會咁講野呀

完全同意

我都係

Push

啱啱都睇完

現在成立的獨立委員會唔會獨立得去邊。

又抄

睇得出陳雲熱狗想搞大台

生死關頭，仲講咩熱狗攪分化

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

push